求救 天竺鼠打交

我前日買左一隻，琴日再買多左一隻，將新果隻放落去之後，舊果隻就成日追住佢屎忽，新果隻就好驚係度叫又跑走，然後舊果隻就一直追。

到今朝見到新果隻耳仔損左少少，似比舊果隻打

我今日將個籠用滴露洗一次，洗走哂佢地啲味等佢地重新分地盤。點知新果隻都係被打又唔反抗

我上網有睇過話係頭幾日都會持續追打下，要分到階級之後就唔會再打，以後融洽相處

好想問有無養過養緊既人可以幫下手，到底係空間唔夠所以打，定真係唔夾？

補充：兩隻都係女，明明上網睇過女女正常都唔會打

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

你唔知要分開籠養㗎

你都戇鳩鼠本來就唔係群居動物

倉鼠就係
天竺鼠係群居動物

Btw樓主係咪一隻大一隻細

有無用神仙水幫佢噴少少喺傷口？

這樣下去不行

我個隻都不斷吹人⋯
所以唯有分籠養

佢係一隻2個月，一隻3-4個月

比野食佢地一齊食 做下朋友先就唔打
如果佢地騎嚟騎去 係想爭做大佬
由佢地騎 騎贏咗佢地就冇事啦